---
title: Menenuhi Undangan Menristek tentang visi dan misi kartunet untuk perkembangan teknologi indonesia
date: 2012-01-04 
categories:
- laporan
- Kartunet.com
layout: laporancmb
---
![200px-Januari_04_2012_Kartunet_Menristek_.jpg](/uploads/200px-Januari_04_2012_Kartunet_Menristek_.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Menenuhi Undangan Menristek tentang visi dan misi kartunet untuk perkembangan teknologi indonesia

**Lokasi** : 	Gedung Menristek

**Alamat** : Jalan Mohammad Husni Thamrin, 10240

**Jam** : 09:00 - 15:00 WIB

**Hadir** : 
* Dimas Prasetyo Muharam
* Ramaditya

**Ringkasan** : 
* Memenuhi undangan Menristek untuk pengenalan Kartunet bagi perkembangan teknologi indonesia
* Untuk mengenalkan visi dan misi kartunet
